求救，想搵番一套頗舊既港產片

好細個喺有線電影2台（應該係）睇過，亦有可能係1台

無記錯係類似B級懸疑/恐怖片，就算唔係，都有d好詭異既片段

印象深刻既片段係，有個pizza外賣仔送pizza去一個單位，成個畫面唔知暗藍定暗紅，氣氛好陰森，開門個人係個奇怪阿伯，個pizza仔就驚到瀨屎咁濟

之後發生咩事就唔記得了

有無巴絲有睇過？？

推